Ongeduldig in deze situatie kunnen doen die kunnen leiden tot haar zuster in reliëf, Elinor opgelost worden om de volgende ochtend naar haar moeder, en hoopte awakening haar angst voor de gezondheid van Marianne te bekomen die informatieaanvragen die was zo lang uitgesteld; en zij nog meer ongeduldig gebogen over deze maatregel door remtechniek en na het ontbijt op de morrow, dat Marianne werd opnieuw schrijven naar Willoughby, want ze kon niet geloven dat dit moet worden aan een andere persoon.
